# How to update jar in device
- Pastikan jar sudah diupload di url http://main.satriabahana.co.id/v1/ScreenApp.zip
- Letak jar ada di (C:\Program Files\Java\jdk1.8.0_221\bin\jar.exe) berfungsi untuk extract zip, pastikan directory versi jdk sama dengan yang ada di masing-masing device 
- Setelah itu jar yang sudah diextract dari zip akan di letakkan pada directory C:\ScreenApp